請大家幫手report 以下tg group

盡力拯救義士

推

推啊

求下大家

Push

狂report 淨係當一次？

一齊發夢，要一齊醒

and this

幫手report
趁仲未有好多人subscrib

推 點解仲味收到佢皮

推阿！

幫手

個tg channel 條友愈黎愈串

push

Reported

求下大家
一齊推

一齊發夢，一齊醒

reported

申請and report

仲有呢個Post同埋個人的ac

咁耐都冇死,快D一齊report!!!

ac:

拜託

如果連申請咁小事都唔做，點拯救義士

認佢老味

求下各位幫幫手

拜託大家

一個都不能少

Up

屌佢老母 呢班仆街等天收

幫幫手

幫下手

上啊

Go go go

Report report report

謝謝Telegram Group內義士提醒
大有水印或者版權的相片會加特效才出。

多謝telegram @hkgov fuck this特意提醒。

還有，不用浪費時間report，小編有10幾個同事日夜趕制，還有民眾自發，取消本channel也沒有用。

🚨🚨明天將有法律組人員解釋相關刑事案例及相關罰則。請留意本channel。

串撚到

求求各位快D

推！！！

求下大家一齊保護義士

真係好想煎巴佢

理得佢

Report 咗violence

PUSH!!

上啊，各位手足

推呀

有冇人知佢住邊

繼續推

pish

又有

HELP

其實啲相係邊到黎

文宣既戰爭開始！

已report
勿join

唔夠呀，再推

已檢舉
推

尋仔po死左，個page未死 我望多左幾眼，除左尋仔外都有好多露臉/義士圖/片，麻煩各位巴絲

Report

仆街

推
invasion of privacy

推!!!

香港仲未輸

兩個都仲有呀！！！！

仲有呢個呀

有冇人識呢條友
電話地址唔該

推阿推阿

Other
然後打 Disclosing others' privacy (appearance) without having their permission

就係呢條仆街？

Reported條友串到

仲有發現反送中影片Youtube大量5毛做野 麻煩幫手屌下佢地

推上熱門

幫推，唔瞓都要report

上

多謝大家

Thanks

Info -> Report -> Violence

Info入面個Report
Info入面個Report
Info入面個Report

幫手
善有善報

幫推

可能語氣重咗啲，sor

對唔住啊

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

report左好多次

仆你個街 已report

戰爭開始

原諒我

發夢可以report 10萬次

keyboard fighter 呢，真係需要你

記得set privacy 啊

係咪faceswap架
咁易改
一陣對暴徒改晒做我哋撐警嘅支持者咪大鑊
咁多版本 唔知邊個先係真

Report左好多次
加油

CLS 已report 🖕🏻真係想小9佢

用other->hate speech anti democracy同埋privacy

推！

已report

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

去埋呢度

Sample:
I am writing to report an account which invades human rights and privacy as it is exposing facial images of participants in recent Hong Kong protests with evil intention. Please help to take down the below account immediately.

Pish

I am writing to report an account, which violates human rights and privacy by exposing the facial images of participants in recent Hong Kong protests with an intention to harm these participants. Please help to take down the below account immediately.

略修改不要介意
各巴絲自己斟酌選行

Ps which 前面要加 ,，that 就唔使
參考：The Blue Book of Grammar and Punctuation

Reported 推啊！！

入去放露點相再report佢work唔work?

推，仆街到

This post has been removed or could not be loaded.

Reported violence
推推推!!!

reported and push

大推

push!!

push翻